{
	"theme_color": "#e21a22",
	"background_color": "#e21a22",
	"display": "minimal-ui",
	"scope": "/",
	"start_url": "/",
	"name": "Une journ\u00e9e La Libert\u00e9",
	"short_name": "Une journ\u00e9e La Libert\u00e9",
	"icons": [
		{
			"src": "/icon-192x192.png",
			"sizes": "192x192",
			"type": "image/png"
		},
		{
			"src": "/icon-256x256.png",
			"sizes": "256x256",
			"type": "image/png"
		},
	]
}